自從武漢肺炎，佢就變到咁

我有個識左十幾年既FD
佢大左肚幾個月
佢就同我講，佢同佢老公都冇乜口罩
我屋企人多，仲有我同細佬到時開學都驚冇口罩
所以我一月尾就已經托親戚喺國外買口罩過黎
加上我都有網購少量口罩，屋企口罩數量係有凸

前幾排我就山長水遠過去屯門帶左幾盒口罩比佢
三寶口罩一盒50個，我賣$100一盒，比左佢4盒
佢開頭話好貴，覺得我咁早訂冇咁貴、係我想賺佢錢...
其實計埋運費，我都蝕左錢比佢，出面更加炒到四百幾蚊一盒
佢老公仲話之前喺網上訂外國口罩先$50一盒，訂左10幾盒，但係要三月中先到，先焗住向我買...
我覺得佢似比人呃..同佢講佢又覺得我係睇唔起佢

佢之前唔係咁...
自從發生武漢肺炎...佢就變到咁

叫佢食屎啦

同佢講：我爸喺廿幾年前買樓100萬唔使一間700尺丁屋